有冇人覺得一念無明余文樂應該跳？

如果最後跳左，成套戲氣氛一定仲壓抑，或者成為經典，有無人都覺